有冇高分嘅細電巴打可以幫幫手

有份野要交 deadline
關於 emitted amplifer